Rosema呢個look真係好gfable

著hoodies都睇得出佢大波 真係好正
但係佢條仔成個九品芝麻官個肺癆老公咁

數白欖？

真人好撚串
又晒口晒面
一有鏡頭即變臉

睇圖仲以為你話田雞係rosema

佢咁串都係想樓屌姐

樓主老母係邊？

唔洗咁惡

丁左先算

不了

愈睇愈似豬

一句講晒 比你屌你屌唔屌?

你試下叫佢落妝 應該柒到仆街

條女好撚正

波又大腳又長又夠高又白滑

片同相差好遠

剪你條jer
仲有兩粒睾丸
兩粒呀

唔屌

你張圖P到仆街

化晒妝仲要就晒角度先靚又要肥腳粗
得對波大

剪完男友J 之後輪到我HI

有邊條女唔係

有聲

低級打手賣廣告

不屌

屌

deer chan 先正

佢都好正 但係佢D相成日都西面

擔上山夠食十年
肥又無乜波 唔pushup就現曬型

咁樣即刻無波 平時肯定夾出黎

正喎依張 第一次見

大山婆

呢張先屈

好大個腩

狗都唔屌，留返比你啦咁撚樣衰

睇下佢泳衣相啦 冇波好難可以影到咁

肥g得對波

睇張泳衣相又似夾出黎

嘩 原來佢把聲係咁架

下面個張幾有味道

原本以為係點

毒撚打機又唔夠人地條條勁

RxxxMa DxxxChan
電競雞
借電競博上位最叻
口講電競夢想 實則開台收兵呃毒撚呃厹Donate
金牌實力追夢

博 clickrate 啫
偏唔 click 喎

我屌埋你地個份 肥騰騰 啪啪聲

明日花嚟

有得食我食埋你地個份

柒到唔敢睇

未睇名都知係陽具巴

問題係冇得俾我哋屌吖嘛，識到佢都未必有得屌啦
樣係ok、身材係正，但係性格閪、鏡頭前後兩個樣
咁嘅人點解仲要討論佢？唔知仲以為佢成咁名、好紅咁

利申 自知屌就冇我份㗎喇，J又有大把更好選擇
呢條女，不了

件衛衣著到佢成個城堡咁

哇屌肚腩大過波
高炒到咁都無腰線仲用手遮住
到底條腰有幾肥美

雖然我冇得屌，不過有得選擇嘅話，都唔會選佢啦！

二千萬 前鏡頭

成班人都話唔屌
現實扯撚哂旗啦

正喎 最鐘意肚腩仔

垃圾臭雞 冇樣冇身材冇性格冇才華得塊閪

咩年代呀

個樣咁喎 我真係冇興趣囉

屌你 又幾match喎

真心唔知rose ma有咩靚
叫佢去脫墨先啦

等字幕

屌
Rap得好柒 睇到個人勁老尷尬
比你呃左個Click rate

D動作舉止好柒

你老味條脾肯定勁多水

啖啖肉
成條火腿抬上山食

好白滑 又長

不了

我覺得呢隻種淫墨好正